有無人同另一半好少嘈交

究竟係點做到？

我都想知
利申 兩三日嘈一次

因為珍惜呢段關係

有時真係講錯野
知道自己過分左就要講對唔住
唔好死要面

將心比心
做任何野之前諗下對方會點諗

大家心智成熟
知道有咩應該做/唔應該做
咁樣避免左好多無謂既爭執

我另一半冇口

和平相處，冇咩野好嘈
目前仲未搵到野嘈
利申拍左一年

曾經有個冇嗌過交
但咁反而唔好 次次都理性討論 就講唔到啲好想對方做/睇唔過眼嘅嘢

布甸絲

通常係我發脾氣 對方主動氹
當然真係我錯 都會沙冧
要適做 唔係對方就你就乜都踩到盡
有咩最緊要 大家再三口六面傾清楚
避免再喺同一個問題兜圈
唔好為咗一時平靜 應承自己做唔到既野

真
不過有時道咗歉條女會繼續發脾4

有病睇醫生

好似都係一個人開心d

首要明白自己嘅情緒係自己負責，唔係對方嘅責任去處理
知道嬲住咁講/發脾氣對件事冇幫助
知道對方性情，用咩方法講易接受
唔會要求對方作出大改變
合適時間清楚表達感受同提供適合解決方案去討論

最重要：有同理心 + 感恩對方付出
平日多表達愛意，感謝同讚賞

根本好多成日鬧交嘅男女講嘢剩係為咗發洩剩係自己角度出發

利申：同老公一齊7年好少鬧交
自細睇住老豆老母日日嘈

我開頭拍拖同另一半都成日嘈
但因為在乎 所以唔想另一半傷心
而且拍耐左會知對方性格
知道點會令對方開心 講乜會傷害到佢

所以有時嬲 有d野都係唔會講
例如人身攻擊/分手兩個字
有d野講左就冇得反轉頭
但佢通常發覺我嬲就會氹我
就算佢冇反應
我都會主動話佢知我嬲丫因為xxx
所以耐左 我地就好少真心嬲
反正嬲唔夠一分鐘又好返

如果夠愛 又點捨得真係嬲對方丫

咁嘈交有時都係互相了解嘅一種嘅

源頭減癈，揾個價值觀相近的另一半

拍耐咗多咗份信任同了解，會鬧少啲
會知道佢唔係特登 或者只係例外，就唔會咁易嬲
同埋，揀岩時間同心情講爭好遠

16年,未嘈過

忍
兩個都忍忍下
又改下就好快又星期五

初時拍成日嘈, 女友係脾氣差既人, 後來我講2個人一齊要珍惜, 講錯野做錯野, 事後一定要摸返對方個心講對唔住。

拍拖為開心, 嘈交2個都唔開心為咩? 發脾氣話人聽嬲咩唔好要人估, 其實可能好小事

咁情緒可以點樣發洩呢？
唔講出口個心硬係銀住銀住咁樣

拍拖一年
大家嘈過一次幾個鐘

其實要大家都情緒管理得好
唔好一嬲就亂講野同唔好亂發脾氣

咁你實成日搵啲野做錯 去摸對方個心了

學我咁
老撚都跪左先就會冇事

已經吵到覺得吵架都係side氣時，自然唔會吵

自己閂埋房門喊
出街跑步
打變態game
睇恐怖片
食嘢
買嘢
飲少少酒
同frd講

跟住發洩完諗清楚自己其實想件事點，先慢慢講

拍左一年未嘈過

心情唔好果陣
諗下一句 鬧交好晒時間
然後就唔鬧

小事有時可以鬧下 唔鬧會屈住仲大獲
大事要心平氣和講 唔係就攬炒

我本身好鐘意elmo㗎 但依家成日覺得佢認屎認屁

真 絲打而家仲係咪一齊？

布甸絲拍拖咁大壓力

好想知唔習慣嗌交有咩方法講心底話，唔想同佢散

一齊得耐咗，愈嚟愈清楚大家底線，就會知咩應該做，咩唔應該做。
利申 一開始都成日嘈交，差唔多每次見都嘈，一個月鬧一次分手

試吓 之後嗰個成日嗌交 係大家知對方諗法同缺點都繼續愛佢

由拍拖到結婚...
應該嘈交次數十隻手指數得哂

唔知有乜好嘈,因為大家都冇乜所謂

你同你男朋友點啊？

各自有解決方法咪得囉，比如出面有令一個已經ok

布甸絲有無成為名人既感覺？😂😂😂

係咪話柒到無眼睇嗰隻

發起火黎咩都唔記得

吞落肚

好幸福
要珍惜

因唔了解而一齊
因了解而分開

好難搵

勁，真唔真

由拍拖到結婚真係未嘈過交
是旦一方發脾氣大家已經get 到咩事，好快氹返，又唔會收埋係心，一定會講個問題出黎，所以一直都相處得好舒服

幫我叫佢唔好借人頸

我同你一樣 但兩個月前分左手

樓主同另一半分開佐？

個ex教左我
共患難已經難
經得起平淡更加難
要贏新鮮感最難

真係無嗌過交 最多係討論下 唔會傷感情
初初拍拖試過一次因為無嗌過交我唔開心 (因為a0既我覺得對對情侶都會嗌交 點解我地唔嗌)
但係男朋友解釋話對對情侶唔同 有d嗌完散。有d嗌足十幾年 我地係另一種 大家唔鍾意會表達 溝通得好就唔會嗌

嗌交冷戰最on9
對方唔講嬲咩 解決唔到 2邊都辛苦

我同我老婆十幾年，只有開始個年磨合期有嘈過交
之後未嘈過咁濟

拍咗三年幾，好少嘈交，嘈交唔會鬧分手，唔會超過1日唔理對方。
其實真係要雙方互就，有咩就即刻講，但唔好愈講就愈嬲然後嘈起上嚟。如果當下忍住咗冇講，想再傾翻可以係夜闌人靜互相傾心事個時，個氣氛又ok都可以攤出嚟講。最緊要抱住個心態係想處理好件事唔係想分手。

呢個真
拍左3年 一爆已經分手

我同ex係咁，不過最後都係散左

最憎嘈交
講真 如果一開始睇岩對方性格
再嘈交都係無補於事 所以兩個人都有責任

屌佢老母嘈到就分手 煩到癲

以前多啲 依家小左 嘈小左仲擔心左

要小嘈先維持到
完全唔嘈好大鑊
利申：拍拖多年，勁少嘈，最後被帽

真 仲要唔係單方面 係兩個人一齊去戰勝呢啲嘢
真係好難搵

定係唔應該要求咁高？

Metoo